緊急有人在尖沙咀警署門外扮示威者，要提防內鬼

緊急，發現現正在尖沙咀大門前有最少二位示威者穿有同防暴一樣的保護鞋並手持鐵通，及穿着厚厚的防彈衣並挑釁警署裡的人，又掟氣油彈，非常可疑，手足要提防

圖呢屌你！

on9 post 咩證據都冇 浪費資源